其實香港變三線城市都幾好

到時啲內地專材快啲走去第二度
咁香港就更加清靜

想多了.

最好香港即刻變成廢土 冇人想喺度做生意
香港冇晒價值先可以重生

一日有中共 都無得重生

絕對唔會
而家廣州都就變二線
但係當地d外省人仲係賴死唔走

係
大灣區D三﹑四線都越黎越多外省人
因為廣東三﹑四線已經>> 內陸省份一﹑二線

班廣東佬成撚日係到講咩粵獨
講咁春耐仲未做野
到目前為止做得最多既就係抽香港水 屌你老母粵語支人

其實香港永遠靠中國係冇可能
而家要考慮未來既出路係點
舊式產業已經過時, 唔搵新出路真係玩完

而家唔到香港人自己諗
但中共明顯只想要香港既金融功能，例如IPO

應該係大陸靠香港，玩爛左變condom。

落後地區只會不停向發達地輸出勞動力

等同日本年年人口減少但東京人口就愈來愈多

同佢講外省人
佢就話係囉 霸晒我地D職位 炒高樓價 etc.
同佢講香港
佢即刻上身 大家都係中國人 港獨死全家
對D廣州人唔洗再有咩期望

冇錯
其實清末民國廣州都係咁
d廣東農民都係去省城或者香港搵食

睇人, 我識有班好反支
有d去到外國係咁講大粵國

係, 去到佛山偏d地方已經係
例如三水、南海西樵、高明一帶

唔好傻
照樣搵啲低等支那人fill你香港人
務求令到真香港人邊緣化

想多了X N

成條產業鏈比班廢老斷撚左
而家由零開始玩同用刀仔過關生化4差唔多咁上下難度